新界係咪係天水圍入面

點解到到都變左天水圍

你講緊咩鳩

天水圍係主權獨立既國家